屌奶星，啲雷劈落我間屋，勁驚

住緊山頂頂層

見到火光果間你屋企？

ganggang

你屋企人上天台偷電 叫佢地小心啲

Real gang

啱啱閃電我竟然嚟得切望出窗，結果比佢殘到隻asdfkjl;asdfkjaspfajsoaf

買支避雷針裝係頭度 包你冇事

Ching我好驚，屋企得返自己一個

利申：住新界村屋

The speed of 轉頭速度 > speed of light
巴打條頸是米可以穿越過去未來

我天生有避雷針 我訓低就會無事